Jak se máš ? mám se dobře .
Od ponděli do páteku každy v 9 hodin ráno studuju čestinu . konec v 13 hodin odpoledne .
V ponděli v 18 hodin odpoledne budu poslouchat rádio .
V úterý v 20:00 hodin budu dívat se na televize .
Ve středu v 19:00 hodin budu psát domácí úkol .
Ve čtvrtek 19:30 hodin budu jít do kina s Monikou .
V pátek v 15:00 - 18:00 budu na nákup .
V sobotu mám volno ale v 13:00 hodin budu jet na výlet na hrad Karlštejn .
V neděli mám volno ale v 15:00 hodin budu hrát tenis .
Sin
